我朋友甘願做人水泡係咪好on9

佢識左個女仔大家都鍾意大家
但個女仔就仲未放低個ex
佢都想同我朋友一齊，但無奈就係忘記唔到ex
雖然我朋友咩都同個女仔做過曬
行為上同情侶無異
理論上係冇蝕底既
但佢就好想個女仔個心入面得佢一個
仲有個女仔都話如果ex真心追番佢
佢會離開我朋友

請問應該點屌醒我朋友好

定其實只要佢鍾意就由得佢唔好理佢咁多

我朋友問過佢條女佢係咪水泡
條女話唔係當佢水泡
係有鍾意佢既

準備等你個fd俾個女仔玩完開解佢喇

連登仔一定會答你中出即飛

但佢又on99咁真係鍾意左個女仔

又話咩肯等人等到佢放低

或者咁講 你朋友離開左宜家個女仔去搵水泡 你接受到？

唔明

屌你老母 搵水泡

係on9, 但鍾意一個人就係咁, 會做好多唔理智既行為

如果係互相鐘意既就唔好理咁多
人既感情呢一刻可以變
其實幾時都可以變
不如向好果方面諗
可能試左先覺得大家好夾呢

扑咗未先

如果有扑野就ok
還掂有benefit

有扑過既
但佢可以話係得到佢個人
得唔到佢個心

條女唔鍾意你都比你扑仲想點？

都話條女係鍾意我個friend
但我個朋友好難接受個女仔心入面有第二個姐

搞大佢 快快結左婚先 無幾多男人鐘意買大送細掛 條女賤唔緊要呀 起碼全部人都知佢所作所為
起碼搞大佢 佢前男友都唔想搞條女啦 直頭叫個契家佬祝福條女啦 記得派埋帖俾佢ex

我都係
放唔低ex又點可能鐘意其他人
到某日個女仔就會發現佢其實唔鐘意你朋友，只係想搵人陪
越早收手，傷得越淺
我拍左一個月都傷到成隻狗咁，但係佢已經搵到個新既

我多你少少...三個月
I know that feel bro
已經單身一年
唔敢再拍拖